大家到底係點應對搭地鐵的on9

排隊排係兩個箭嘴中間
永遠唔肯先落後上
吊佢老味，明明左邊有位落車係都要撞埋嚟右邊，疫情之下成日掂掂掂

上連登開post

連登標準答案：屌你老母仲搭黨鐵

攬住條扶手

標準答案